點樣可以取消自己嘅選民登記？

香港所有選舉已無意義，就算投廢票都嘥鳩氣，不如一齊取消自己嘅選民登記

仲有一個選舉

【嚴重警告！！】拉初選議員 極有可能影響到香港影子議會進度！！

一齊投廢票 張個選舉變成廢票最多既選舉

五無多撚到

如果有幾百萬人取消選民登記，令香港只剩少數選民，港共無論點選都冇認受性，效果絕對比廢票好

唔啱聽就五毛？

選民係少左 但藍絲投票會變大咁個%到時又可以打飛機 七成人投比民建聯

如果登記選民只佔合資格選民極少數，話知佢建制派得票率百分百，個議會都冇合法性。講攬炒講咁耐，仲留戀個投票權做乜？

如果你講畫面
實際效果會係登記唔投比較好
因為政府慣常做法要公布選民投票率
但唔會公布選民登記率

當然你話政府幫你投埋就另計

要移民先取消到?